少女遭淫師猥褻 父請學校領導吃飯竟暴斃

中國湖南衡南縣清泉學校，一名15歲高一女生「木子」(化名)，遭到數學老師胡姓男子猥褻亂親，事後校方將胡男解雇。木子的父親感激學校的介入相助，請了學校領導吃飯，但就在飯局中，木子父親劉姓男子竟然暴斃身亡。
據中國《新浪新聞》報導，木子在本月14日晚間6點多，找了胡姓老師溝通補課，但遭胡男強行摟抱、拉手、貼臉，木子一再抗拒，但胡男對她說：「你是我的寶貝。」更直接越抱越緊，並把嘴巴貼在木子臉上。
事發隔日，胡男馬上被校方以違規收費補課，和嚴重違反學校「男教師輔導或約見女生時，要有至少3名同學在場」的規定，被學校解聘。木子父親劉姓男子非常感激校方的處理方式，特別在17日邀請學校領導吃飯，但當天中午劉男卻突然身體不適，送醫搶救後不治身亡。據悉木子父親曾在飯局中，和其他兩名學校領導共飲白酒約1斤2兩，之後這兩名領導也被上級指控在工作期間飲酒，縣教育局已立案調查。（施旖婕／綜合外電報導）

抵死

成件事由頭到尾都痴撚柒線

學校做正確野竟然要請佢地食飯

這就是支那

男教師輔導或約見女生時，要有至少3名同學在場

即係一拖三合乎校規

老師+3個男同學搞一個女同學

男教師輔導或約見女生時，要有至少3名同學在場

果然所有男人都係潛在既強姦犯